{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029484?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문팰리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約人数に追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウト時間を守ってください。 宿泊客は客室や周辺の施設を損傷したり紛失したりした場合、損害賠償の責任があることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、それに合った場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 スパ/ジェット機をご利用いただく場合は、入室後にご利用いただけます。 バーベキューを楽しむには個別バーベキュー場を利用し、炭とグリル料金が別途にあります。 ご利用前に予約および安全にご注意ください。 メゾネットタイプを利用する際は、子供の安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用でき、駐車は最大15台まで可能です。 ペンションで自転車やボードゲームをレンタルし、客室にはDVDプレーヤーがいて映画を鑑賞できます。 周辺の観光地としては普門パレス、慶州ワールドカリフォルニアビーチ、慶州普門観光団地、新羅ミレニアムパーク、慶州世界文化エキスポ公園がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約人数に追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、ペンションに入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の損害や紛失に関する責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室や周辺の施設を損傷したり紛失したりした場合、損害賠償の責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や個人の炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、それに合った場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や共有スペースで他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機は利用後に使えますか？",
            "answer": "はい、スパ/ジェット機をご利用いただく場合は、入室後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむには個別バーベキュー場を利用し、炭とグリル料金が別途にあります。ご利用前に予約および安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプを利用する際は、子供の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備とサービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiを使用でき、駐車は最大15台まで可能です。ペンションで自転車やボードゲームをレンタルし、客室にはDVDプレーヤーがあり映画を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこがおすすめですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門パレス、慶州ワールドカリフォルニアビーチ、慶州普門観光団地、新羅ミレニアムパーク、慶州世界文化エキスポ公園がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 840
    }
}